---
title: "Développ(eur|euse) Senior avec 6 ans d’expérience, et après ?"
address: "Zenika Lyon, 5 Place Jules Ferry, Lyon"
address_link: "https://g.page/zenika-lyon?share"
meetup_event_id: "286315429"
---

**19h00 à 19h15 : Accueil**

**19h15 à 21h : Développ(eur\|euse) Senior avec 6 ans d’expérience, et après ?**

Le sujet récurrent dans l’IT : si on est senior avec 6 ans d’expérience, quelle est l’étape d’après ? Faut-il devenir manager pour progresser ? Dans cette session nous vous proposons de découvrir les rôles de Staff Engineer, Principal Engineer, Fellow, Distinguished et la notion d’impact qui accompagne ces rôles. Nous espérons vous faire réfléchir également à la notion de leadership dans vos métiers, vos équipes, vos produits et l’entreprise.

_Hugo Lassiège: Avec plus de 20 ans d’expérience, Hugo est aujourd'hui CTO dans la Scale up Malt, qu'il a cofondé en 2013 et qui réunit aujourd'hui 800k inscrits et 300k freelances._

_Dimitri Baeli: Membre de l'équipe BoT (Bureau of Technology) chez BackMarket. Passionné par les problématiques d'organisation des équipes technologiques._
